# README #

[Minigame] Durak - Card game
* Transformice Lua Script
* Made by Zigwin#0000

# How to start #
* To play you need 2 minimum players.

1. Copy & paste code from main file in /lua window in the game.
2. Go to the tribe room and send it.
* You must have premissin and 200 gathered cheese.

# Правила #

* *Начало*

Первый ходит тот у кого наименьший козырь
Он кидает карты на следующего игрока
Остальные могут подкидывать карты

* *Игра*

Если игрок отбился : ходит он, побитые карты идут в биту
Иначе он пропускается и забирает карты

Игроки добирают карты : сначала тот кто защищался, потом кто ходил и т.д
Добирают до 6 карт

* *Правила атаки или подкидывания*

1. Первую карту кладет ходящий
2. Остальные карты должны совпадать по цене либо по масти
3. Нельзя класть больше карт чем есть у игрока которого атакуют
4. Нельзя класть карту пока предыдущую не покрыли
5. Первым кладет тот кто атакует, если он отказывается то следующий и т.д.

* Правила защиты

1. Чтобы покрыть карту ваша карта должна быть той же масти и дороже по цене
2. Козырем можно покрыть любую не козырную карту
3. При покрытие козырем козыря учитывается цена карты

Победит тот у кого будет 0 карт
Если нет карт в колоде и у всех карты биты - ничья
